葵涌警被斬案 警：情報顯示與反修例有關

又砌生豬肉

冇可疑

黑警淆？

睇左連登情報

咁又點？係抵斬wor
嫌斬唔死tim

情你老母
雙手被綁行動不便老人家被放磚頭棄屍都話係自殺無可疑
仲信你班警畜？

全部都係口講冇證據

我地咁多手足被自殺被污辱，區區一隻狗被斬都扺消唔到

可惜斬唔死

搞咁撚耐人都未拉到個

我就唔信斬咁耐斬只係斬得一隻狗

件黑警因為支持反佔中，被休班同事教訓。

係咪借大耳窿唔還錢呀

咁721情報呢

點解重未死？

721 夠有情報顯示有黑社會
又唔出動？

721 唔見人，831 殺死人

無人理1你丫

係呀 吹呀

情報顯示
有新term

哦，元朗啲情報顯示咗乜？

黑警俾貴利追數時有發生

平時就話上手無資料
依家就咁多情報
仆街死啦你地
我依家有情報話我便秘關你班仆街事呀屌你老母

er er sir：拿出證據來！

收皮啦毅進狗

無可疑

情報話叫完雞冇俾錢呀

手足以後捉到黑社會唔洗留手啦
差佬一樣會話無可疑

使唔使情報呀?
用下個腦諗都知係關佔中事啦
都唔撚用腦
情報顯示閣下無賓周

so

希望陸續有黎

屌 所謂O記 又話係精英又盛
原來都係同班藍屍呀伯呀婆一鳩樣
肯撚定睇左果篇長文話係自己斬就當有情報
下次不如wechat錄音都當係啦

點解捉唔到人嫁呢次
下

相都冇張

on 21 July 19
nothing happened

情報顯示 與召霸王妓有關

傷者傷勢圖都無張
你話有狗俾人斬就俾人斬啊

係咪睇咗嗰個google doc. 篇宣言

係呀 明斬尻你呀 吹呀？

係唔係都唔會同情你

再被追問是否全部施襲者身穿黑衣或戴口罩，就會被警方視作與反修例有關，李強調警方根據情報及資料分析，只是懷疑很有可能與近日事件有關。

爭人街數比黑衫老黑斬都照入反修例數

消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指

如果係真嘅 我割

春袋都唔會割席

你都on撚9 你話係啊 我話唔係啊

情報?你地D情報係咪上幫港出聲果D FB睇POST

721元朗你地夠話有情報啦結果係點大家有眼見

警俾人斬？
冷處理啦

相都冇一張

🤔

都未斬撚死，算鳩數啦黑警死係唔會有人可憐架

市民被斬又唔理?特權階層

係就寫嗰"囍"字,不過有好多極強証據否定咗

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

係，即係點，千字文
不過點解老豆搵日咁多前線狗唔斬斬件槍房

狗有account上黎扮示威者

跳樓墮海無可疑

如果關反修例事，一早就攪大件事啦

收皮啦，情報, 7.21又冇

On 99 情報話721用黑警有關

警察濫權 網民：情報顯示與戴綠帽有關

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

情報=不知名千字作文

全世界都睇到關黑警事，仲要情報!

報導日期2019-09-05
樓主loop舊新聞

其實有冇可應比人斬嗰個係白警然後比人篤灰左出黎 之後借啲二做場大龍鳳出黎

利申：斷鳩估

有證據就拎出來，講乜春可能啫？我夠可以話條犬搞撚左人老婆，俾人地老公斬啦，極大可能添呀。

有情報仲未拉人咩

老屈

電腦分析：
70%係反修例有關
30%係私怨

睇連登當查案，成班毅進仔

情報顯示佢係賭馬賭到借財仔唔還比人斬

點解要否認？最好多啲狗被斬，黑警罪有應得

你又岩wor

有證據就攞出黎

師兄唔好意思hi到個負評

唔係關佔中事咩

咁又點 斬咪斬
Btw 傷勢圖呢？

其實捉唔到人既情況下
你話邊個派人黎斬你地都得嫁啦
任你講 老吹到極致

仲未展示佢傷勢點樣斬到入骨
平時仆街擦傷都多圖

傷口相都無張點信？

係又點

咁都斬唔死個克警，條友唔掂喎

與反修例嘅唯一闗係就係大耳窿做完野唔認數
搵白粉報屈示威者

屌你 有相未

斬唔死 可惜

圖呢

有篇文喺度，但唔知點fc

哦。

係咪元朗佬收唔到條數？

9月5號既文就唔好現家貼返出來

傷口相都冇

平民死=無可疑
黑警畜輕傷=同示威有關
明架喇

咁撚多情報7.21去左邊我都收到可靠情報成個狗務處都係戇鳩

哦

目擊者唔係講咗戴金鍊光頭佬指揮刀手㗎咩

記者朋友你地好
你地橫掂都俾黑警抹黑做「黑記」
不如你地啲新聞都去抹黑返佢地嘅記招變得冇任何誠信可言啦
未有證據就屈示威者？
831太子港鐵站「有罪假定」去謀殺市民
我覺得咁嘅一班黑警受唔到法律制裁係天無眼

情報 上連登大把

差人做野唔係講證據咩 定情報已經升級成為證據

市民don't care啦

WFC?

斬完就有情報

情報顯示與警嫂3P有關

關14年佔中事呀

講咁撚耐連相都無張，想笑死人？

唔撚係嫖賭飲蕩吹是旦一種撚信呀，個撚個都中一範㗎啦最少

佢鐘意點講咪點講囉，突然咁多人自殺又話冇可疑

佢未講緊連登個post

咁樣幫我地up士氣

被斬警傷勢圖都冇張
講經咩

上網寫咗編自稱victor 分化和勇嘅千字文就當情報？

相都無張 其實有無畀人斬到?

情報from藍屍group

鳩UP咩，話佢冇私人因怨就唔會畀人斬，佢唔講你一定知咩黑警